一齊檢舉呢條撚樣

屌你老母垃圾誤導性內容

推

最尾sponsor佢嗰啲人大部分都係大陸人啦，即係佢嘅target customer唔係我地，假鬼佬揾錢，咪撚理佢！

DKLM推爆佢

推爆呢個post, report條撚樣

但見到個標題就燥，一定要推爆佢

又係依條柒頭,上次睇到華為條片
睇到想嘔,哟見解主觀到仆街

條仆街仲要懶係客觀搬D新聞數據出黎，但就避重就輕淨係講有利自己果D數據。然後成班垃圾係comment到打飛機自high。一定要推到佢仆街為止

邊撚個垃圾狗留下一個負皮！？唔撚夠薑出黎面對？

Reported

推，多一份力量令依個世界少一件垃圾

屌你老母下面啲留言恐怖到

push

班友見到有鬼佬撐自己就打晒飛機，奴性好重

出埋第二集

陰公，鬼佬都要奶共

'自己國家撈唔掂'